機場伯伯真係搞到我好撚感動

1:32:48 開始仲教埋我地班後生戰術

剪晒全港交通燈

推 熱門全部垃圾post

自推

好心蘋果就打打格啦

推

直播點打

兩公婆都心水清

記者：你對政府同建制話示威者係暴徒有咩睇法
婆婆：咪由佢話囉
伯伯：佢地冇人支持，得返呢啲詞語好講